Myslim že, dneska nemůžeme existovat bez reklamy! reklama má velký vliv na člověka. Letos každý člověk zavisí na reklamu. Všude jsou obrazy různých výrobku potravin, zboži a t. d. Když večer sí pustíš do televizi, tak obvykle je tam reklama. Člověk, sám to neví, jde do obchodu a nakupuje všechno, co viděl v televizi nebo na nejakem obrazku. Může byt toho nepotřebuje, ale v hlavě myslí jinak. V dnešní době mnoho lidí chtěji pracovat s reklamou nebo zučastnit se v natočeni. Kdy bych měla takovou možnost, dála bych svou fotografii na nejaký výrobek, napřiklad na djus nebo na mleko. Ale lepši bych zučastnila v reklame čokolady nebo kávy. Pro mě je to přijemně a moc mi zájímá. Ale opravdu myslím, že reklama má špatny vliv na člověka a má skoro stejný smysl jako drogy.
